UOL課程一問

事源我之前讀緊full time degree既
但因某啲事無辦法兼顧到學業
想轉讀啲part time degree
搵搵下OU,PolyU Speed , hkuspace 果啲既時候
見到有UOL依樣野

請問有無人讀過又升翻上大學？
建議讀邊樣比較好？
發生太多事個人都好迷茫唔知點揀同信邊樣
求指點